安心出行配上呢樣野就真係令人安心啦

近排搞活動整QR code，頂你個肺班中學生真係好百厭，我釘個QR code出來有條友竟然同我用Marker畫左一劃上去

結果全部中學生都掃唔到QR code做唔到活動。仆你個街如果日後餐廳同商場強制使用健康碼，而又無CCTV影住，容乜易俾人唔覺意畫兩畫上咁我仲點安心出行。

實測環節
以下為正常QR code

以下為惡作劇結果

不過好彩我發現到只要畫得唔大筆/唔深色，個QR code好似可以正常運作

請賜教：有無高手可以教我最低限度要畫幾多/某d關鍵位置先可以破壞個QR code？
利申純學術討論，本人愛國愛黨並不支持所有破壞行為

求賜教

好似係四個角落果大點for 鏡頭係唔同角度都到detect 到qr code

中間應該係代表個qr code裝住啲咩value /link

所以4個角落加中間好影響一個qr code

我記得好似係對準個粒頭嗰個正方形
好似係

我試左幾次油個大點都係時得時唔得咁，唔太穩定

一定有小朋友聽話去做，冇cctv就話姐，有cctv班狗一定落盡力拉人

根本吃力不討好，直接唔理佢就係啦

QR Code發展與歷史介紹：運作原理、特色、編碼結構分析

呢篇睇落講得唔錯可以睇下
路過分享知識only

小心又出重案組

加多一樣
大家行過就用手抹一抹個QR code 除下塵
不過要小心
驚方因為個個都有動作就好難分到邊個真係畫左張圖架

樓主搞港獨好落力

回錯post

Push

最重要應該係嗰三個回字

唔理佢咪得，引人送頭

咪咁啦！

又係呢d冷氣post, 一味出埋d屎橋，自己就嘆冷氣，到時真係有人戇鳩鳩做完俾人拉咗就笑鳩人真係信

呢個post好大陣狗味

有冇啫機聲mp3?
反正d職員睇唔到record verify 唔到

qr code好過bar code
係因為佢有容錯率,最勁去到30%
要破壞個qr code,理論上撕走1/3就得